烏克蘭發生嚴重車禍事故

車死兩個人

基輔

maidan square對出...

謀殺喎

稍早前新聞都有反政府示威

先估木詩林

我既反應
見到係外國： 哇 屌你個司機癲架

平時見到支那意外gif : 死得好

未fact check
好似無咩新聞

Muslim加速主義

個到人流不嬲都多

延伸新聞

行為似專登

佢冇Break都唔會咁⋯⋯

後段

腦魔支那gif 好多呢類

遇到都唔知點避

睇得多鬼國gif都不以為然

why